有冇狗狗食過鱷魚肉粉？

屋企狗狗氣管唔太好 想問下有冇人試過買川貝鱷魚肉粉比狗狗食？ 食完有冇用

會唔會太補

我隻狗狗有食過，唔覺得有十分大嘅改善
不過溝咗啲粉佢真係會清曬啲糧

想問下食左幾耐？ 會唔會有其他保健品介紹😂

斷斷續續都食咗4-5個月到
冇啊，可能平時比多湯水佢補下
保健品我主要都係比關節同pat pat嗰類佢食

係ig見到有人勁sell川貝鱷魚肉粉 都心大心細買唔買比我隻狗b試下好

感覺唔會有壞處 最多係冇效 我岩岩買左少少比隻狗試下

我隻松鼠狗好易喘，想試下